機場應急狀況

佔領機場可能係最強手段，但都要思考各種突發情況同應變方法
岩岩其實好擔心各位，入黑冇太陽光後機場關燈，就有人衝入黎亂棍扑死大家

但大家都要思考，如果真係發生
入夜，關燈，有人清場
封路有入冇出
玩困獸鬥
應該點做？

希望大家一定要安全去安全返